5號貓仔 滙豐 $80 go go go

壞消息已出盡

downdowndowm

63 蚊無人溝 ?

冇

63

燈……一定又係燈

痴撚線

依家63.7

唔係64咁癲嗎

我賣晒貨 又話咪撈。專家食屎啦

我估bridgewater鬼鬼鼠鼠補緊倉#it1#d

呃下你地咋，聽日起碼又無2蚊

cls, 幾耐未試過一日升5%

最後上車機會

今日係咪廻光反照

大手買盤

一講$80,可能到個po完得返$58

終於生性

gogogo

大貓生性，連登仔倍感安慰

平淡倉啦

賺左2蚊 算啦

今日高位，明日低位

我要60蚊

冇晒前景 跌到三十蚊咪買少少囉
八十蚊 發下夢好啦

派息幾多

LM

屌你個標題開到咁撚樣
就知會有排跌

算數走人

好感動 ，上星期有位巴打講話今日復仇式上升夾死班沽空佬時都半信半疑，原來係真

收64 勁

$64

第四次中期業績 係2月供報.

第三次中期業績派0.1usd

上返70先講嘢

彈一彈比人食糊

俾兒燈燈一燈，即係落返63.X

今日早上$60撈貨果班是幸福的, 一個下晝賺我地一年既息

跳到痴撚咗線咁

溝左兩手 60.6入 63.1 放左 好過冇

求下樓主唔好燈

好彩星期五收市溝左

gogogo通常死得仲能慘

唔好升住呀 未溝夠貸呀

貸 貨

Soon $50

掛左60蚊，屌，死都唔都掂

5仔應該唔玩得耐

HSBA:LNLondon
HSBC Holdings PLC
629.40GBp

等我聽日快啲放

唔過埋10月尾先 ?

點解？？

？？
定睇定啲呢？

通常開完依d topic第日都會直插

50

做乜鳩up左5%？

唉屌溝唔溝好

好消息出貨

今日貓仔真心勁

逃生門已開，要走好走

你走先，我幫你頂住

垃圾騰訊真係累街方，係咁拖大市後腿

Ching Sick ball

唔知升到幾時呢

屌 之前82買左

你睇下大陸香港樓市跌倒hi咁就知道逃生門已經開

燈已轉，溝貨撚準備！

錢已備

特價時段已過

冇睇半日嚇親

改post做 $100go go go

推返上黎做咩
次次沉底先有得升

相比起 80 蚊, 依家都仲係超特價喎

推完呢個po就差唔多到

100毛無限期推大特價

就黎爬823頭

Next week $50

All in

50個陣會入貨

等$45

想當年我都係45入

幾時 80

溝下咪好囉 65 都嚟緊咯

上上上

成本價2X 溝乜鬼

等多幾年就0成本

威威了

一日升1蚊想點

好似上唔到
下午又跌過...

2日升5蚊, all in

Gogogo

升乜q

又跑輸大市

咁好業績升五蚊開逃生門給你地

60樓下見

匯豐升淡友去曬邊

食左春藥

匯豐帶領牛三

侵侵,你條仆街冇撚用架

第一個位 70蚊 🎉🎉🎉🎉

尋日走左

廢，繼續快輸大市

直上70

已經好好

係60冇入係遺憾

GOGOGOGOGOGOGOG

升成千點乜能嘢

5 號仔先升個2

跌就跟足
升就升少少

3蚊都無，好廢

lm

66.25放左是否不智

唔會，因為星期一會到機會你再買

醒目

跌一蚊啊巴打

又係靠我貓頂住個市

跌市就係滙豐盡顯身價既時侯

升就升少少，跌就跟足

無跟足, 1.3%啫, 你睇下QQ

大市升1070，5號升2%
今日跌一半552，5號跌1.36

跌凸咗啦，睇下QQ，仲有賺

睇下QQ高位回幾多

65.5收報

咁情況，其實大貓都變左大陸股？

好後悔65.4入左

反客為主

70幾想死

有賺
逃生門開左

會蝕銀行手續

幾時$80 沽 沽 沽

出面有條友話大貓大伏，暗示派到無錢派，點睇？

變中資控制？

永遠唔好信child登仔

銀行買咁撚on9?

又唔跟升啦

近12月又可能升番啲呢

升市靠QQ，抗跌靠大貓

買得大貓係想穩定增長，唔好望佢大升會發達

聖誕鐘，買滙豐。

又唔跟跌啦

收市追跌番唔少啦

今天既跌係為左明天既升

請問有冇人記得今次大貓股代息幾錢作價？

好似$65左右

以股代息發行8千幾萬股，大約1/3股權揀以股代息。

明年起碼要用30美金先夠回購以股代息

呢排好強勢

百五蚊gogogo

今日千年一遇跑贏大市

為明日跌浪做好準備

下次幾時派息 ?

多數2月公佈4月派

今日暫時都跑贏喎

無跌喎

收市倒跌

地獄之門已經打開

琴日幫老豆做左sc $70

67入手先

最近大貓之友好靜

收到風聖誕會升到80，下年二月出業績爆到100

要低調D

聖誕鐘

呢個月靠大腦賺到d零用錢

又一次展現大貓強頑生命力
恆指先26500 大貓就力上返$67

係用大貓托恆指上去

輕輕鬆鬆又上番$68
$80 Gogogo

目標價$95

起碼上番$70先啦

70 EASY
聖誕鐘

假像
等65入

跟跌唔跟升，痕指+2.7%，大貓得1.7%

就算番去3萬3，大貓最多得$75

ok

70蚊就走

脫唔到鈎可能勁升呢

又大跌，50見

如果係就好
仲想再入貨

我就要有7厘先買

我就等9厘

我都想入

十月尾個陣跌到60蚊 我無入到

9厘咁應該要等英國硬脫歐 搞到一鑊粥咁先會去到

我都冇入，不過果陣做左 57.5 既short put ，食左少少權金

想問買一手要幾錢?1手幾多股?

$67 放晒
等 $50 再入過

匯豐放題

咁就跌咗 4 蚊

傳話俾華為利用 屌佢老尾又俾隻死蝗婦累，痴埋強国真係無好嘢

開個咁既post名
通過都過唔到年

恆指冇跌 佢就帶跌個幾 on撚鳩

帶頭

仲要比恆指降比重
玩撚完

gun

62蚊再買

Rip

今日尾市63.7溝咗手

有得走好走

大家點睇
跌左幾日係時候彈番上去未

等緊50蚊入貨

比下機會小弟 跌多少少入多注先

又想佢升，又想佢跌

same
跌就買多d
升就放多d

$60 即掃

50-55 屙煙

又出手扶一把港女

準備上70

唔加息點樣利好銀行股？

日日都升咁少
幾時到大象帶領大市

完全冇利好
恆生都跌緊

業積公佈之時，就是小象飛升之日

沉po繼續訓

招商升到baba 聲

你就好

上返70蚊先啦

早知轉d去友邦

入左一倍貨

溝貨 6里息

有冇手足之前六厘幾息果陣入左

幾時變返紅底股

隻隻升 得佢跌

第一站起碼要上番$70先啦

股息果然好吸引

穿左6里啦

如果19號話keep到以家息口就正

諗住除淨前入多2手
點知上到67

放心
HSBC舊年六月策略日講保證派埋未來三年

Sc左67.5

佢係保證派5里息渣

四手留名

$85先至好再推po啦

而股民最關心的派息及股份回購，管理層一如預期未有驚喜，只重申未來3年每年每股派0.51美元不變，在監管批准下續會透過回購中和以股代息攤薄效應

2% ! 近排少有嘅升幅

升空

67.8

67.9

明日有水位drop 10%

6 億成交金額

而家食定等埋聽日財報好

唔要息 ?

DBS HK 業績 靚仔 睇款唔差得去邊 尤其恆生純香港業務

等啦

差兩蚊先返鄉下

我差70蚊

好後悔果陣62 63無溝淡

2月21除淨喎

重掌主場

agger,賺價好D

點解得幾十蚊？
睇返近5年記錄，每年第一次息都派每股大約$0.19-0.21美元，計返港元，每一手（400股）都派成$600-670喎

定我理解錯？
利申：股票初哥

供股掛

而家個股價已經調整左 姐係唔會話除淨後先賣會賺多d
係賭佢聽日財報表現好唔好

咁升法 聽日一個話業績不似預期 殺哂d散戶

平時無留意開 點解突然升返上黎嘅？啲人博係除淨日之前買入賺息？

炒業績
聽日公布

業績無驚喜多
聽日大跌

升完先跌點都好過直接大跌呀

後悔60個幾無all in

x2

直接大趺可以趺多d

總之$60大手買
去唔到就月供
咁做冇得輸
#cn1#ln#cn2#ln

佢差幾亳子去唔到$60
set左價都入唔到

業積其實都大約係咁上吓。股價都唔會突然大升大跌。

除非佢每季會再加派息

60個陣個個都吹到50先買

唔係架 真係諗住60入第一注 點知即刻抽上

我都係，set左60.3 一手先嫁

升完無放

就屌足 成年 唔止賺 加 鬧垃圾股

睇咩股
2 3 823未見過有人話唔止賺會變垃圾

馬後炮就係人都識

中就上黎攞彩笑人坐艇
唔中最多就潛一排就無人記得
鳩up必勝

就快見到家鄉 69

我差6蚊

上星期五入左

我家鄉係$68

SAME

72

上月sc 5 仔$82.5, 而家成手匯豐，你問我答

派完息係咪鬥快走 ?

75

same
返家鄉後諗緊走唔走好

78

唔走
有連續三年$4息

5手$62蚊家鄉 打算下月short call 70蚊走哂佢

141

派完要除淨做咩唔一早放

有冇source?

Sor自膠，原來過去幾年都係咁

有冇150手足

舊年六月HSBC策略日：

而股民最關心的派息及股份回購，管理層一如預期未有驚喜，只重申未來3年每年每股派0.51美元不變，在監管批准下續會透過回購中和以股代息攤薄效應

【醫生愛滙控】神秘「大戶醫生」持億萬滙控 月收息120萬 每日開診3小時

咁熟口熟面，舊聞再用，好環保

出業績未

唔偷步應該等到食飯時間

沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

47.8

我有預感今次業績超好 因為我得返八股

我反而覺得好壞業績都係跌
好:借消息出貨
壞:沽貨

熊佢老母先

係喎, 派完息好大機會跌 !

買嚟收息，驚鬼咩

年年都係臨放個刻就吹到業績條數大一大,
最後出完下午就走晒樣跌到仆街,
就算香港區條數係最靚都係一樣
所以我今年一定等出左先買

中午定收市後出業積？

買定離手

RIP

出左業績未？

遜預期
玩撚完

吊

收入增長同支出唔達標

回鄉證申請押後

利潤增加 16% 至199億美元 , 其實都好好

買熊咪fatfat

燈撚死左

利潤慢慢回升緊
之前已經斬左好多蝕緊既業務
睇落今次個業積斬對版
你話符唔符合大行既胃口
呢個都係口同鼻拗

個仔就勝預期

細貓真係勁好多

$50見

派$3.6

冇供

5
ROE 增
收入支出比 第三季再收窄
你話好差就絕對唔係

11
更加唔洗講 打晒所有鍵戰臉

11上得番$21x就會放
唔會再strong hold
大波幅股票

上返75就放

其實銀行股真係唔使strong hold
根本唔會放左買唔返
唔似得2 3 823呢啲
銀行股完全係可以止賺完再低位買再止賺無限loop

一個賺200億港元, 一個賺199億美元

一月收入勝預期，又要睇大行點解讀

即刻大跌

一早講左, 次撚次都係咁
番去60水平再上過啦

應驗 返60入注啦

上年下旬出完爆升5%你唔講?

molamola

直插

隻熊仔執左30%

垃圾

話左大跌

跌左接近$2

11都跟跌

趺多d

笑撚左 又登

好彩得個兩手，
仲要係銀行買。

雞肋也，食之無味，棄之可惜。

跌咁少
都未跌到之前6字頭

新手唔明
點解股價會跌
明明就快派息
點解唔hold 到除淨日？

下次公佈前買熊算。80%赢面

今朝入咗，有冇份收息？

同問，一手息都$670，息應該夠kum返個跌幅？

想請問下，每貓仔回購股數多定以股代息股數多
有無人有統計？

因為業績差過市場預期

有，2月21除淨，呢日前買左就有息收

每年

有冇人打算趁跌溝淡？

因為預計跌價，所以賣左先。
因為有人賣，所以跌價。
因為有人預計有人賣，會跌價，所以賣左先。
因為有人預計會跌價，會有人預計有人賣而跌價，所以賣左先，所以跌價。

恆生miss 左非利息收入，7067太少
7300市場預期

唔明點解對佢有期望佢咩都賣哂仲要平安買返佢

咁點解唔hold到除淨日？

等 $60 再入返幾手

同埋loan growth 應該係預期lower bound
有人估可能有10%，依家8%差左d

你等佢跌完先買都可以 hold 到除淨日架

一陣再跌就買番手先

新手想問，2月21除淨日，4月8派息日
如果我21/2前買左，hold到過埋除淨，但8/4前就放晒，想問咁有冇息收？
定要hold到8/4先有息收？

今日由67.95直插
掉貨嘅人係認為會跌超過3.985?

屌係喎
$66.4家鄉

恍然大悟

20/2 收市前就要買
21/2 賣都無所謂，照收息

Thx

20/1或之前買咗，21/1沽出，都有息收

簡單講即係投資者情緒影響
睇跌咪個個先下手為強 賣走先

👍🏻我都睇緊11仔跌既原因

啲人係咁搶平貨, 買唔到

【滙控放榜】去年稅前僅多賺2%遜預期 午後跌近2% 專家：短線宜沽

升返哂啦

無事啦, 80 gogogo

我今朝先入架diu

啲息咪都係股價個度黎 大戶話沽貨就沽貨嫁啦 有點解架咩？ 一齊買上去比你賺好冇

跌唔落啦

散戶HSBC既玩法係一個岩既yield，可能係6厘，可能係5厘，各人不同，買左之後揸到完場

大戶唔會貪你果6厘，基本上係用來pair trade全世界既銀行股，同埋賭宏觀，包括qe同埋經濟增長

一掛 66.25 就即刻升到 66.75

屌真係唔識架喎，連除淨係咩都未知，一年派幾多次息，每次派幾多都未識分

有買貴無買錯訓身痾煙

下一個匯豐收息王

又收$65,5xx息

啱啱起身用左5分鐘睇左5仔份業績
1.歐洲繼續蝕4億，北美賺少左8億，要繼續靠亞洲(應該係香港)打救。
2.每股資產淨值跌左2.6%(應該係以股代息既攤薄效應?)
3.成本效益比冇乜點改善(60.5%==>61.2%)

利申:睇年報新手，如果有錯請指教

以股代息
收息=嬴家

巴打好多手

巴打有100手wor睇黎

6x$ 都買得過 上到70就不了 收收埋埋d息都唔夠輸股價

咁點計都好過港燈既，
橫掂都係5厘，
駁佢有得上

過70 唔好買
除非業績有大改善

唔使深究
十月開始恆生都日日跌
佢都冇出業績 (啲大戶剩係由5仔第三季業績度估估下11的經營情況)
大戶就已經因為樓價跌狂沽11
跌足五十蚊先收手
你可以留意下CCL同11股價表現有好大correlation

隻野太季，依個位跌30%差唔多

貴*

由上年下半年開始，好多人吹捧既11同2388係咁跌，反而5仔就企穩64-65

貴係因為佢真係賺到錢 有增長
多人願意俾高溢價買

本身由8字頭碌落黎
再跌就真係drop to zero

可以跌到三四十

脫歐後all in

我都等緊

正呀

未drop to zero 如果俾班長者掃哂啦，50蚊以下應該接唔到貨

其實隻11真係唔錯

drop to $0 soon

青之涙

長線定短先

唔係爭好多姐，
睇你入多定小啦。

個價話高又唔係高，
話低又唔係低咁囉。

見到五號仔咁好傷心 應該唔會再上返70

次次公報業績都係插架啦

10年後自然會上番

呢個post一出現就知係時候跌

如果係5號升就好領展今個月先開始供

咁睇黎我仲有排先供到d股票好似你咁多
我既股票倉+月供倉都係上年5月先開始

收息收過世算，唔諗佢升

廢老思想

都收左好幾年，繼續收

跌跌跌

Well 燈

今日續跌，聽日再除淨埋$1.6，
連續3日跌咁多，
跟住到底會係低位反彈定係恐慌再跌

供咗年半而家平均價72
啱啱好供咗四手，應該繼續定係轉其他

今日買d
跌到60再買

四手唔算多，但買多隻分散風險好d

現價買多4手

778 ok？

等佢落返 62 都等唔到 仲60 佛誕都未入得

72 而家可以買啦 66硬過屎

聽日除淨完買得

再趺下先啦

咁硬淨證明真係好多人買來收息

我本來都想入諗諗下等除完先再睇睇

點樣揀股代息？

邊間行？ 一通就上網揀，渣兜要打電話去

咁咪無息收。
咁不如再等下次派息前 / 跌落心水價先買。

HSBC

hsbc

點揀

聽日除淨埋好吸引

而等下先

升定跌？

緊係跌啦

個個好似你咁諗，買盤多過賣盤，會跌咩

但係沽空好高

咩app

渣打可以網上銀行轉

上網，去搵「公司行動」

沽空即係要買貨平倉，又贏

5仔仲有無低位入

屌你岩

岩
而家阿豬阿狗都話沽
最鐘意睇short squeeze

除淨完升返1蚊

買果陣時 除完記跌成蚊幾 冇果陣佢老闆升蚊幾

橫掂除左 等下先

仲以為我記錯唔係今日除淨添

又話今年唔加息 仲升

放心
唔升到幾多
有脫歐咁大個unknown risk等緊

會唔會脫 反而會升

派息係咪要hold到聽日賣先有息

其實派息會係股價除淨

今朝你仲持有就可以有息

呢個知所以佢先跌左個幾

咁你幾時賣有咩分別 如果你唔係以股代息 而且你都賣得即係唔係以股代息

咁下午先買都有？

有呀 double 添 快d入貨

脫得靚就有機會嘅

幾時會公佈以股代息用幾錢收取?

趺啦

呢兩個月 輸得最多既病貓控股

忘記5
買11

3968

點解無得睇以股代息用咩價黎除既？

今次冇做以股代息？

有，但係睇唔到，匯豐我第一次試
之前其他股試過 有得睇

冇眼睇 日日妹下妹下 唔夠信諗 已經將一半錢轉去2388

你連股代息點運作都未知

有個股價俾我地先至知分到幾多股嫁

上一次既以股代息單張:

代息股份乃根據 2018 年 10 月 11 日之除息日起計五個營業日內，倫敦證券交易所之滙豐控股有限公司普通股平均中間市場收市報價計算得出。

所以。。。比D耐性啦

Fourth interim dividend 2018
Share price: USD8.2417 (GBP6.1984)

極度跑輸大市

大家會以股代息定收息算

貨多收$, 貨小收股

收左錢再供返落去 唔洗蝕多之收息費比大貓

股，反正而家股價平

我都咁諗，同埋可以等到最後幾日先決定
到時睇番依家咩價

息, 碎股好麻煩

用匯豐要點改做以股代息？之前都係收息無試過